好想去夜蒲 識囡囡

奈何而家香港咁嘅時勢
邊有心情去玩

你開得post即係有心情啦

想，但絕對唔係有心情

我都係，琴日到咗都唔係嗰個vibe，似飲悶酒

絲打

手足safe嘛?

我都想識囝囝撚有mood咩

小心生愛滋

唔會
我好專一
再加上以前係club 都遇過乖乖女

Ching我決定今個星期五去了

依家Club男多女少問題仲嚴唔嚴重

我約絲打行街街

我對上一次去都好耐之前
仲係趁佢有免費入場個啲活動

老師話唔可以同陌生人出街

呢排冇咩性欲

和理飲

11月8